[攝影jj請入]求指教

我想學攝影 有無巴打介紹邊啲書岩新手學阿 我之前買左部Sony a6000 同埋報邊啲班最平 真心想學

睇文再影多啲

如果識英文，網上啲教學多到睇唔哂

最簡單亦最重要

ISO 快門 光圈

求其叫fd出去，禁禁下就識

如果有FRD識影相 搵人教真係進步快好多

咁英文唔好呢

...試過啦

係阿 有無咩推介

唔該哂

我都啱啱學緊攝影

我

其實只要你肯踏出第一步用M mode咩機都岩新手用

去公共圖書館搵本書叫《攝影天書》，內容對新手而言還可以啦。